無論外界批評，我始終覺得台劇《終極系列》好撚型好高質

世界觀: 幾個平行時空串連一切

設定值: 異能指數, KO榜等等有啲似熱血漫畫之餘, 又有幾分新意

角色造型: 充滿時代感, 令人諗起二千年代既MK PUNK 造型

人設 : 汪東城雙重人格好有味道, 辰亦儒UP金句好好笑

打交: 用樂器使用魔法攻擊,其實同魔杖本質冇分別, 但換左電結他, 多左份ROCK味之餘, 好有新意

其實佢係中二病, 但係佢中二病得黎發揮到個主題, 突顯到角色果種熱血不羈人格, 理得佢中唔中二, 有味道咪得囉

佢係背脊拎個鍋出嚟真係笑撚到我

細個有追住睇，覺得真係經典黎
不過早排見到Netflix 原來有，諗住回味下
結果睇左陣就尷尬到熄左

細細個睇會覺得好正 大個睇會好尷

冇睇過

以前睇到尷尬都仲睇得落
而家難左d

想知班友當日點解咁無羞恥心拍得出呢D野

咁扮歷克人物全部都中二

始終都係終極三國故事上最完滿
當年都算做得好睇架啦
搞笑得黎，都有催淚位
之後果d都去唔番三國高峰位
最多賣情懷

黃巾高中

三國真係最好睇果套

三國＞一家＞一班
之後果啲咩惡女宿舍我當睇唔到算

終極三國最好睇
音樂元素最正！

宿舍呢套垃圾就唔提啦
惡女起碼都仲好少少

第一第二最好睇
其他都係垃圾
新嗰啲純粹有斷腸人先會睇埋